有冇人有日本代購/集運介紹

是咁的，個網只收銀行過數 / 貨送到門口就碌咭俾錢。
咁我人係香港，第二個方法就唔得啦。
所以我諗緊一係索性代購，咁就佢幫我搞掂晒。
一係就我過錢落銀行再叫佢寄去集運地址。

想睇下各位巴絲點睇，邊個方法好d 同埋有冇邊間好介紹

睇下幫唔幫到你